［七月新番］異世界食堂 第十話

原作：犬塚惇平
原作插畫：榎波克[/img]己
監督、系列構成：神保昌登
人物設定：佐野隆雄、佐野惠一
道具設定：森木靖泰
美術監督：片平真司
色彩設計：水本志保
攝影監督：佐藤敦
編輯：近藤勇二
音樂：辻林美穂／TOMISIRO
音樂製作：Flying DOG
音響監督：土屋雅紀
音響製作：grooove
動畫製作：SILVER LINK.
CAST
店主：諏訪部順一
阿蕾塔：上坂堇
黑：大西沙織
紅色女王：伊藤靜
阿爾多琉斯：清川元夢
辰五郎：大塚芳忠
阿爾馮斯：立木文彥
莎拉：安野希世乃
海因里希：杉田智和[/quote]

放送時間:
テレビ東京: 日本深夜1:35
bilibili:深夜1:35
viu:

OP是由Wake Up,May』n！以「一生一次」為主題，結合本作劇情創作出的，描繪了溫暖人心的相遇的《One In A Billion》（8月9日發售）。ED是安野希世乃單飛後的第一張迷你專輯《涙。》（7月26日發售）
[/quote]

今集有wug

lm 起身睇

同日笠

下集小黑回

覺得納豆冇乜味

+1

精靈口味係淡d

ごゆっくりどうぞ

應該係話精靈冇咩taste

阿蕾塔

唔係人食

平時睇異世界食堂一定要食住野睇

今集淨係飲牛奶唔駛食野都得 納豆

前2集出漢堡扒 講緊凌晨3點睇 即刻中伏 餓到6點半即刻落街搵早餐食

買左兩箱兵衛烏冬（豆卜版） 陪我渡過咁多集

今集d野又唔係正餐，又唔係人食